如果聽日中小學復課...

元朗輕鐵畀人用石屎封咗路軌
大學站皮已收
油尖旺一帶路爛晒，充滿催淚彈
（收到風女拔將會自行停課一星期）

其實好多地方都好難返到學
成人就話鍾意返工
學生應該好多都唔想返學

各位學生
大家聽日 唔舒服嘅話 記得請病假，
叫家長幫手打返學校話你唔舒服

出面真係好危險，唔好搏

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務

復課一定更加塞車

請乜嘢假 梗係去鳩搭狗鐵啦

有冇學校聽日搞個理工大學歷史或者通識學習遊？
機會難逢，可以比學生學習到書本以外嘅知識，千祈唔好錯過啊！

乜兩者有衝突嗎？

教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!